有咩煩得過把聲刺耳嘅女人?

除外複數之外我諗唔到

把聲刺耳果個女人係你老母

其中一個
好想毒啞佢

細蝗蟲

多數情況下細蝗你可以避
同事朋友冇

唉 同事

把聲刺耳, 說話帶有ABC口音嘅肥女人

刺耳得罪你呀？把聲有得揀架咩

同時又鍾意講野

刺耳真係得罪人
職業性失聰
細聲啲講嘢差好撚遠

講嘢拉長個音小小同嗲啲絕對可以彌補聲尖嘅不足

如果係咁又係背後又話我扮哂野

把刺耳女聲係由你公司個中年肥婆HR上司蝗發出

係地鐵上面幾個蝗大媽加幾隻旺仔走黎走去

剌耳得黎仲要一輪咀唔停咁講嘢嘅人
我homestay嘅房東就係咁

細聲啲ok

連詩雅

複數乸型圍著你 同你講野

娃娃聲？

刺身難頂好多
會生理傷害

點刺耳啊

慘得過無人係你身邊嘈

又尖又短又響

應該仲細 唔識享受一個人